今晚隊英格蘭算係1966年以來第幾強？

平均年紀細
冇乜波牛

兩邊快翼辛祖、史達寧 身價冠絕球壇
中場冇雙特爭位踢 分工明顯
Rice, Henderson防中
艾利打反擊

左Chitwell 中麥佳亞、堅尼 右歐聯助攻王牙樂
英撚龍門好似未試過有好野
前鋒就算啦 以前既一定好過傾

同66年比
同98年比
大家點睇

笑撚死人咩

今晚隊英格蘭比98差既地方係
冇史高斯咁既key player
要靠打反擊、死球入波

控球進攻破密集比較差

又黎
次次一吹奏就出事

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

實而不華

其他都算 堅尼都拎出黎講

零封進攻足球皇者曼都唔講得？

廢撚過史摩寧

有獎牌再講啦

Maddison

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

冇傾
英格蘭gogogo